請大家支持美國 "維吾爾人權法"

9月已過參議院，12月3日會上眾議院，過咗就可以俾trump 簽名。
新疆維吾爾人既情況比香港人慘1000倍，中共簡直滅絕人性，希望大家至少可以聲援維吾爾人。希望有遊行可以表達希望世界關注維吾爾人既情況，認清中共真面目

Solomon 既tweet 都呼籲大家關心維吾爾族：

推

究竟中共會讉責幾多次

正

突然間又排到

其實眾議院改咗內容，所以應該未可以簽名。

耿不爽表示極極極極極強烈反對
否則中方會以極極極極極強硬方式反擊
後果自負x100次

收返兩隻大熊貓同埋唔俾軍艦泊岸

癡線早幾日在醫院搶嬰被拍到流出

今日又有片疑似抄家式鏟除任何宗教物品

真係要支持佢地 再係咁好快滅族

參院長唔理老婆要自保啦

可能house又直接pass senate版本呢

老婆如衣服

今次係眾院
棒打中共落水狗點會無民主黨份
下年選總統加分添

參議院通過版本:

眾議院版本:

其實內容差好遠，連個名都改埋，變咗做Uighur Intervention
and Global Humanitarian Unified Response Act of 2019 (UIGHUR Act of 2019)

眾院更加唔洗擔心

又要「強烈反對」、「深表遺憾」

點解已過參議院又要上眾議院既?
又好似香港咁俾參議院改野?

LINK?

推 一定要支持維吾爾族人

其實有be water act聯署
但完全無人提

我仲以為過咗添

幫耿爽寫定稿先：

link

新疆維吾爾人既情況比香港人慘1000倍

push

已過參議院但未過眾議院

應該眾議院行先架喎

冇分先後既

懷疑搶嬰，意圖種族滅絕/強逼孩子從小愛國，不信宗教

懷疑抄家，資料唔多
但估計都係檢查家裡有冇回教胃

呢個發帖人，唔知係咪記者，據聞佢父親都入左營
佢自己都在中國針對名單上，twitter上都有五毛狙擊佢的帖，真確性自己判斷

新疆唯人對外新聞渠道：維族人權項目，都有follow佢

搶咩嬰?

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!